大家搵到幾多錢就會退休唔再打工？

5千萬夠了，每年5%回報都有250萬年收入

唔好發夢，揾到先算

五千
咬老綜每年都有3萬幾

一千萬會開始搵份近屋企唔辛苦既hea工
二千萬就退休食息了

要睇下住邊度

20M
另加每月60K 被動收入

唔會退休，會轉份輕鬆啲既，再學下野

其實唔打工身邊冇fd一齊平日hea既話真係會好悶，我估我真係可以唔憂做既話應該會搵份義工做下或者打下風流工就算